如果今日突然改終點

而家西九站咁樣
又麻煩到啲旅客 廢中廢老又會出黎抽水呢樣果樣

如果突然好似71咁改終點 唔洗好遠 九龍站/柯士甸站咁 完全唔去高鐵站

咁樣啲狗就白做
政府無道理話我地擾民
廢中廢老更加無聲出
又唔會比人借啲意送中

會唔會有啲人開始覺得擾民果個先係政府